FBI：奧巴馬大女 Malia Obama 被發現與 Antifa 有關

FBI 發現：奧巴馬大女 Malia Obama 曾被發現與 Antifa 有關

左二：Malia Obama

Born: July 4, 1998 (age 21 years), Chicago, Illinois, United States
Height: 1.85 m
Education:
Sidwell Friends School (2009–2016),
University of Chicago Laboratory Schools (2008),
Harvard University

有人要收皮了！勁過水門事件

呢條黑鬼成家死十次都唔撚夠
香港今時今日都係呢條仆街

個source係咩網黎

Founded in 2018 by Christopher Blair, Daily World Update is satire website from the creator of America’s Last Line Of Defense. The purpose of the website it to troll “gullible conservatives” into sharing these satirical stories as truth. Christopher Blair has been called the “Godfather of Fake news.”

10 months ago

唔好開埋D垃圾post, thx

離下題先： 佢1.85m 佢老母老豆起碼1.8m 真係成家巨人

Pin this please.
Fake news啊樓主

拉

唔高唔大隻點擔擔抬抬

Fake news

Antifagate is a part of Obamagate

“Godfather of Fake news.” 美版郭文貴?

美國180應該都係普通身高
打籃球190都比人話矮仔